[有圖]吉野家真係吉左

晚飯時間既吉野家
以前排隊等位等到天光都未有位
依家得番兩丁友
大家請繼續杯葛
利申以前好鐘意食但幾個月無再食過

大家要多多支持加藤屋

竟然仲有2件傻仔食

員工用餐

可能係入面食緊加藤屋

有名你叫港豬 你估浪得虛名嫁

執柒左佢啦

好多分店仲係好多人
唔好淨係睇呢間圍爐

前幾日1930經過呢間，都係大概3枱左右

不過可能因為沙田黃姐

沙田有質素, 但你睇下其他區

其他區既手足都要落力d

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

條撚準備

我以前都幾鐘意食
但呢幾個月都冇食過
一於繼續杯葛

其他區爆到仆街
不推文

瞄撚準未

扑野家留返黎扑野啦

大圍果間多人到排哂隊呀

係因為沙田高質先係咁

葵廣果間多人到要等位 排隊買野食條龍長到出哂門口

推

btw有冇人有沙田友tg grp

黃埔都冇人 以前排隊排到傻

好波

以前食 加藤屋

以前食加藤屋唔使等位架，宜家日日都勁多人

葵廣入面嗰間坐滿

我都係大家要堅持呀

屌你9點都叫晚飯時間
你試下7/8點去，坐到爆哂

堅持唔撚食

btw唔係沙田個間
係其他分店

早係半年前
早餐叫個雞飯外賣
得兩粒鼻屎咁大既雞肉
外賣冇仇報情況下
一早決定罷食

得沙田先係咁 個商場晚晚都好大聲好”嘈”
你試下搵一隊黑警入去 個結果會重衰過上次咬斷手指

買嘢入去食啦 都冇人坐

多人到想食都要排半粒鐘

今日喺黨鐵站出面見到老吉派人派傳單
大家繼續罷 罷到佢死為止

都要繼續排

其實幾好食

派佢老母傳單
吉野家食蕉啦

西九龍

歡迎嚟屯門睇下

加藤屋可唔可以快啲去我嗰區開分舖
我已經準備好

認同大家要多多支持良心店舖

中心

沙田個間又細又逼又污糟
正常都唔會去啦

鰂魚涌lunch hour仲係好多人食

西環長期 full house

以前幾時見過老吉派傳單？
今日佢要派傳單係咩意思 大家心照啦

集中對付吉野家

等緊加藤屋開多d分店

唔好啊啊啊啊啊

以前都鐘意食吉邊
依家真係罷食左幾個月

快啲嚟我嗰區開

推加藤屋

可能係藍屍傻西嚟

上水郁無人

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

吉野家香港老闆撐警察 喺香港食吉野家 = 支持警察濫權暴力殺人強姦 = 凌虐香港人共犯！

依家要跨區先食到冇得成日去

沙田

沙田柚高質
其他區學下野

天水圍撚乞求加藤屋可以開分店

個老闆好似係政協定係乜 總之佢唔係深藍底 係深紅底

又便又黃又好食，衰在太多人

黃埔仲好多人食架

今日晏晝經過見到沙田吉野家排晒隊喎

大埔重係好多人

上水撚表示加一

不過天水圍咁近元朗 會唔會畀班牛屎佬走去打爛佢個場？

唔好影啦..

第一城食飯時間經常爆滿

仆街
今日apm d人去睇完iphone
就去食吉野家
滿晒人

吉野家好食

夜晚仲係大把人去食吉邊

其實有冇吉野家員工
知唔知香港生意少左幾多%

得沙田係咁咋

好運呢間已經叫做旺既鋪

多多支持加藤屋

沙田真係首都黎
但葵芳好撚多垃圾食

唔洗你提都唔會食
因為佢本身難食
仲要啲杯牛鍾意杯少幾塊話係計撚住果啲7頭多撚謝你地

香港人係咁㗎啦 幾時先有翻少少骨氣

尋日行過 黐撚線 坐滿曬

上次經過
大埔都仲係排撚到傻呀！！

建議大家save低張圖
以後見到就airdrop 畀班仲食吉野家嘅戇鳩仔

屌啦粉嶺仲有勁多人幫襯
仲要唔少後生仔、學生嚟

得罪沙田友 仲想走 食風啦你間鋪

大家堅持住

屌 藍田個間仲好撚多人

北區多新香港人

沙田友真係好高質

真係自己區都幫唔落手

反而加膝屋多左人

葵廣超唔爭氣

我以前好鐘意食宜家真係不了

沙田瀝源都有間
下午茶時段 成班老人坐滿係隔離間大快活（有消費）

而吉野家得嗰5-6個人

沙田友 高質 香港首都當之無愧

個下午茶抵到 $15一個飯
晚飯邊爐好似都只係$4X
一定要食窮佢

好運中心

好撚耐無食

今晚慈雲山坐滿

無食幾個月
間中都想食下 忍住！

堅持唔食吉野家

垃圾
永不幫襯

加藤屋！

拎加X屋入去食

做唔到前線 咁簡單忍下口都唔得?

罷食 一定要

多人到

執撚咗佢啦 開加藤屋

冇再食過
無論輸贏 永生都唔食吉野家

就算再出三文魚飯平到廿蚊都唔食
以前真係好中意吉野家

北角仲係咁多人

比狗食

支持罷食

香港仔 中環 都冇變

以前好鐘意食，宜家不了

加藤屋開多幾間得唔得？

too 好耐無食

快啲起佢底，跟住捉佢去慢慢批鬥

今日唔小心食左美心集團原來丼丼屋係美心

都唔好食

未得！
要令到人一見到就想嘔

其實已經10點，係咪準備收舖？

有無加藤鷹坐鎮先

罷到佢收皮！

這樣是不對的
應該買加藤屋攞入吉野家度食

太和個邊加藤屋有d靜，大家住係附近要支持下

香港人好波
自從發起罷食之後我唔冇駛再排隊同等位
要keep住個勢

講笑

好耐無食過,
希望759快d入到之前d即食牛丼包
(即食咖哩果類野)

自從個魚子飯無咗就冇乜點食

忍左口幾個月 以前諗唔到食咩就一定係吉邊

屯市果間仲係好多人

以前嗰啲貼貼呢

係 荃灣愉景新城又係

咪玩前兩日去睇得兩條友

加藤屋沙田有冇

唔夠分店呀

呢D on9 post咪撚推上去啦 出面打緊阿

幾個月無食

香港人要團結
講得出做得到

雖然睇得好爽，但呢間屯中平日仲係好旺

坑口成日經過見到的確係少左人

不過都仲有人食

搵間吉野家出嚟祭旗，寫字樓區域，手足約埋一齊去食，午飯時間聚餐。自己帶飯又得，買黃色餐廳外賣又得，其實有冇得諗？一路食飯一路唱歌，以歌聲洗滌心靈。

我喺間餐廳食愛戴食物，真係無得拉，再唔係叫杯奶茶。啱晒和理非，零風險。

咁嘅收入睇吓佢頂得幾耐。

真？ 我上兩星期有日好似weekdays夜晚去掃街 特登入去望下 好滿喎 不過就上年紀多嘅 後生仔無乜

外帶食物

D牛嘅質素差咗勁多，又韌又鞋又苦。

三個月冇食

搵日外賣m記 入去食先 霸撚哂佢d位佢

等想食既藍絲 食唔撚到

重買m記

杯佢老母!

記住要接傳單呀
一張colour print連紙都要差唔多一蚊成本㗎

自從冇咗關東煮已經blacklist
餵狗都唔會幫襯佢

之前最多人嘅時間都係得半Full
依家叫外賣都要等幾個字先拎到

上年紀唔知要罷食

中環果間長期滿座
不過賓賓多

以前同fds成日約出黎食吉野家
而家已經幾個月冇食lu

唔推

好運？

緊急 - 連登有問題？連仔唔該入一入黎

葵興嗰間多人到 個個係度邊爐

天水圍夜晚9點1個人都冇
係1個人都冇!!

今日見到吉野家派傳單 以前從來未見過
啱啱先裝修完 前幾日仲見到好多人去食 又會冇生意到要派傳單嘅

我都係以前成日食，而家不了咗幾個月喇

屯門嗰間重有好多人食
上次想食打邊爐去咗加騰屋食，俾你班暴徒坐爆咗，等咗半粒鐘先有位食

! Keep boycotting can lead 吉野家 becoming the first KOed one. Then, we can target on the next one Maxim! Keep fighting brothers and sisters!

咁多位
繼續努力

瀝源嗰間仲有好多人食

荃灣地鐵附近個間都冇咩人

69 之後無食過

以前lunch間唔時都食加藤屋
而家被班暴徒吹捧到我兩個月都無得食

唔好俾佢停

咁撚難食狗都唔屌

拎曬佢d 傳單唔用

鍾意食但唔撚食！飛去日本先食suki家

咁多間分店
重有美心集團啊

葵涌廣場仲係好多人食

沙田真首都
以沙田為榮

其實都可以入去涼冷氣 飲水不消費

食到佢冇牛

葵廣勁撚多人排

假如吉野家肯轉代理，可以考慮俾次機會

你都係？

早兩日去長沙灣食 真係好抵
但舖頭有啲細，要等比較耐

今日等咗半粒鐘先有飯食
但係值得 真係好味

有加藤屋仲洗鬼食佢咩

叫加藤屋老闆代理

cjcjhc

叫加藤屋外賣入去坐啦

香港人好嘢

有無吉野家罷食文宣？
文宣組

天水圍元朗吉野家唔係咁 好失望

香港仔個間依然有大量藍絲支持

吉野家可以考慮返內地發展

有次趕時間入左去食
又貴又唔好食

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

我果邊果間仲係生意興隆

咪係 掃街啦 點解幫襯吉野家
禁食起就無食

慈雲山

尋日經過望到粉嶺嗰間滿曬⋯⋯

支持

都唔撚明

好多年無食過吉野家
琴日去食加藤屋爆位要等

沙田真係香港之光

其實好鍾意食
但三個月冇食了

Apm嗰間全部都係後生仔

不如揾日大家買加藤屋然後去吉野家食

得番兩丁友

推到佢仆街

屌 前兩日先見到有後生排隊

香港人好嘢
越來越唔好食，偷工減料，已經幾年冇食過
自己煮仲經濟

以前係吉邊打手...但以後都唔會再食

好鐘意食 但無再食過
藍田個間多人到仆街
罷食左去邊

沙田友

真係未見過空成咁

食開加藤仔 吉狗不了

以後冇得食牛肉飯

正

沙田?

早兩日行過第一城雖然有人食，但係都唔使排隊，已經好好

要多多懲罰下佢！

Apm表示活係平行時空

Apm爆滿
下面有下面嗌，上面有上面食

黃埔吉野家係客滿嘅屌

中午極多人

慘 做死加騰啲伙記都係搵咁多一個鐘

吉野家唔吉點叫吉野家？

元氣，Starbucks仲係好撚多人

自抵制吉野家 已經練成自己煮牛丼

呢句真 香港仔仲好多人食

以前中學個陣一星期食2日做lunch
而家？收皮啦
我會拎加藤屋入嚟食 報警呀屌你老母

今日晏畫沙田好運間門口排隊，沙田柚要努力呀

求你講個recipe 出嚟

［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

加藤屋可唔可以開埋早餐呀

但係行前幾步果間有蟲元氣都排哂隊

唔知有冇人同我一樣聞到佢陣牛味就好想作嘔

可惜附近無
加藤屋幾時係沙田開
暴大人會日日過泥食爆你個廚房

屌有幾次行過都差啲破戒
好彩頂到

我都想 真係太少分店

沙田手足真係好撚高質

老實講 我跟下面方法
d調味料煮其他日式野都ok

我都無食好耐。

利申以前一星期最少食2次

繼續努力

連登 黑警Account
請善用起低用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

抵撚死

8點幾果時影既好夜咩
以前想食果時9點去都仲要排隊
依家真係已經少左好多人

沙田正常
上水火車站個間長期7-10成滿
太多支那狗

見到佢仲登海報請緊人
大家可以考慮喺佢舖頭貼文宣

認真一問
買加藤屋拎入去吉野家食會唔會比員工趕走?

番屋企煮過麵都唔食垃圾吉野家

咁你死得啦，連登仔會批鬥你

屯市那間人係少左, 但都好似有7成入座

有無人覺得吉野家好污糟，自從有邊爐開始就無食過

沙田人
革命之首都

呢段日子都冇食過，大家一齊加油

要去到太和食實在太麻煩了！

入去涼下冷氣啦得兩個人好唔環保啫

吉野家係頭號目標之一！！！！

睇時段啦 粉火排哂隊

聽晚去買料打邊爐先

荃灣果間好full下

圖就無 不過經常經過荃灣幾間吉野家都見好多人

聽執笠

Fit

下次隔住塊玻璃影佢

以前個個星期去，成兩個月冇幫襯過!

點解下午茶我上次食無discount

估唔到真係會有吉既一日
連登仔既影響力真係咁大?

繼續食到佢冇貨

要食到佢窮先可以多分店

組團

唔係一直$15咩

無食好耐了

今日香港人唔得閒啫
平時咪又係排哂大隊

民族氣節優先

傻仔

提提大家, 有用過吉野家apps就好快啲用埋啲積分呀, 9月30號到期啦

多謝大家推廣

利申自從6月之後都冇畀過一分一毫吉野家 ，你哋可以只用積分免費換野飲 eg.凍檸茶 紅豆冰

唔食吉野家！

等睇佢執個日

吉野家其實只要安靜做生意就無人搞
可惜太多口
黨鐵直頭過曬火,封站運狗

幾時執呀

推!! 繼續罷食

葵廣大把人食

以前成日同女朋友食吉野家火爐，而家不了不了

沙田友就係咁撚癲

光復香港 時代革命

行過淨係見到廢老老

忍吾住偷食左幾次

我都係北區見到
裝修完都冇人食

呢間成日睇少我地。。
要食窮佢

狗也不屌

垃圾

改食加藤屋 仲要平啲

屯門牛真心特別垃圾 大量年青人食

我相信佢生意真係小左
起碼身邊朋友無再食
但仲食真係好撚港豬
想知佢地諗緊乜

沙田人係真係高質 由日日滿座到吉咗九成 真係唔易

加藤屋日日爆
不過講真加藤屋野食份量係咪可以多少少

最高質區當之無愧灣仔仲係好多人

個-3蚊你點用

我以前都好中意食吉野家，依家都不了

吉野家快D執笠收皮 唔好再係香港出現

執7左佢啦

無食好耐
就算鐘意食吉邊都唔撚食
食完良心唔舒服

2019-2-28

唔吉先開心 望落好多人好好生意
但全部都係齋坐
想食邊爐都食唔到

今日又去了吉野家

今日等咗四個字

大家要好好學習

今日又去了吉野家

要啦，咪俾錢啲垃圾

光復葵廣

樓主我同你講加藤屋d 野好食好撚多

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

抵撚死啦

好似可以免費加一碗飯?
唔知有無記錯

巴打入吉野家食加藤屋 有無比店員趕走/話你?

屌冇人理㗎

就算有人理 你可以走完再返入嚟
佢都吹你唔漲

其實可以帶其他餐廳嘢食入去食

屌你第一城lunch果陣仲係排到出kfc

利申每日中午食飯經過見過

都係果句 加藤屋分店唔夠 最近既一係已經去到大埔 一係就長沙灣

笑左

咪撚玩啦
前面yoho打到仆街
元朗廣場吉野家排撚哂隊

我上星期日係香港仔間吉野家7點度仲見到好多人食,

咁快拆圍板？！

全部都係藍絲黎㗎，一定唔係連登仔

要擺食m記 扑家真心難

食屎都唔食佢呀

有幾難咁撚多餐廳

屯門勁多仆街冇骨氣
勁多人食

吹咩

強烈建議各區連儂牆，整個重點blacklist 名單：

超大隻字： cctvb, 美心，富臨...etc

食垃圾咁

good

冇食過

咪傻啦，未有人食咋
間間吉野家夜晚都好墟冚

執撚左佢啦

大家要堅持啊
吉野家又唔係平
點解仲有人去食㗎

樓下嗰間又未去到吉
但留意到人流起碼少咗一半
多數都係老嘢坐咗唔知幾耐慢慢食

得2個好好架啦

前三日去又一城food court已經見排隊

如果真係空得咁緊要,估計吉野家會推啲超平優惠,類似金拱門啲20蚊餐.
到時又吸返晒啲唔爭氣既窮撚去食

成日post沙田呢間打飛機無用

上水粉嶺好多人

炑八都係

屌你老味 何文田廣場果間不知幾多人食呀
廢老 支那婆食都算 屌你老母連OU生同中學生都食緊

幾個月無食過加一

繼續努力，先集中罷食一兩個集團，例如富臨、吉野家，要佢地逐個收皮

吉邊

屌啦 屋企附近個間成日爆滿人 好食唔食 食垃圾

可能食緊出面既野

Eh...好似唔係

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

以前差唔多幾日食一次 由9月起零次

已戒三個月，感覺良好

上個禮拜深水埗夜晚排左差唔多兩個鐘

仲發現自己整仲好食

尋日夜晚8點去葵廣個間睇睇，仆街勁多人

依間邊度?

幾時先執啊

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

都話咗我永世不食

返大陸開啦

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係
過去個兩個月正正常常係比應屆DSE同學仔溫書休息既
可惜呢個政府搞到大家奉獻左成個暑假，為左自己又好，為左將來又好，為左下一代又好

早前有見連登上有多個關於網上問功課谷既需求，有見及此就有呢個DSE支援服務。

事實上，免費網上問功課谷一直以唔張揚嘅方法存在。谷內有十多位Tutors (當中包括現職老師及名校畢業生在讀生)同DSE同學仔。形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。
一直隱姓埋名係為左保障學生安全。但見到需求增加，又多左好多不同既補習post。所以我地希望提供俾同學多一個安全安心既選擇。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

灣仔間坐爆人喎

忍住無食幾
已經成功戒左

藍田個間咪又係日日爆

我見到都仲係好多人食

Apm 晚晚都好多人食
唉

幾時開分店
好想食牛肉飯
但吉記不了

大圍排到出電梯

吉野家？不了

禾輋果間晏晝都見到好多學生食

藍田, APM, 東廣場長期多人
黎近開始凍, 到時又一大班人食火鍋

食KFC 60蚊2人餐都唔食吉野家囉
又或者新樂園

回覆以正評

生意嘅野，令佢做少一單得一單啦，盡能力戒口

上水日日爆

以前一個月食3，4次，而家好耐冇食。堅持罷食

藍田有名你叫

898了

感動

今日拎埋M記連盤落吉野家食，仲要食蟋蟀薯條，大大聲咁蟋蟀。

無食好耐